
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-18 15:11+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-10 21:56+0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: modules/admin.py:24
msgid "You do not have permission to access the Admin area."
msgstr "관리자 영역에 접근할 권한이 없습니다."

#: modules/admin.py:128
msgid "Translation not found"
msgstr "번역을 찾을 수 없습니다"

#: modules/admin.py:144
msgid "Translation updated"
msgstr "번역이 업데이트되었습니다"

#: modules/admin.py:169
msgid "FX rate not found"
msgstr "환율 정보를 찾을 수 없습니다"

#: modules/admin.py:181
msgid "FX rate updated"
msgstr "환율 정보가 업데이트되었습니다"

#: modules/admin.py:230
#, fuzzy
msgid "FAQ created successfully"
msgstr "골프장이 성공적으로 생성되었습니다"

#: modules/admin.py:234 modules/admin.py:277 modules/admin.py:346
#: modules/admin.py:384
#, python-format
msgid "Error: %(error)s"
msgstr "오류: %(error)s"

#: modules/admin.py:242 modules/admin.py:292
#, fuzzy
msgid "FAQ not found"
msgstr "환율 정보를 찾을 수 없습니다"

#: modules/admin.py:273
#, fuzzy
msgid "FAQ updated successfully"
msgstr "골프장이 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: modules/admin.py:297
#, fuzzy
msgid "FAQ deleted successfully"
msgstr "골프장이 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: modules/admin.py:300
#, fuzzy, python-format
msgid "Error deleting FAQ: %(error)s"
msgstr "메모 추가 오류: %(error)s"

#: modules/admin.py:343
msgid "Course created successfully"
msgstr "코스가 생성되었습니다"

#: modules/admin.py:356 modules/courses.py:469
msgid "Course not found"
msgstr "코스를 찾을 수 없습니다"

#: modules/admin.py:381
msgid "Course updated successfully"
msgstr "코스가 업데이트되었습니다"

#: modules/admin.py:403
msgid "Course deleted"
msgstr "코스가 삭제되었습니다"

#: modules/admin.py:448
msgid "Price created"
msgstr "요금이 생성되었습니다"

#: modules/admin.py:456
msgid "Price not found"
msgstr "요금을 찾을 수 없습니다"

#: modules/admin.py:484
msgid "Price updated"
msgstr "요금이 업데이트되었습니다"

#: modules/admin.py:492
msgid "Price deleted"
msgstr "요금이 삭제되었습니다"

#: modules/admin.py:517
msgid "Evaluation not found"
msgstr "평가를 찾을 수 없습니다"

#: modules/admin.py:536
msgid "Evaluation updated"
msgstr "평가가 업데이트되었습니다"

#: modules/admin.py:545
msgid "Evaluation deleted"
msgstr "평가가 삭제되었습니다"

#: modules/admin.py:668 modules/admin.py:706
msgid "Booking not found"
msgstr "예약을 찾을 수 없습니다"

#: modules/admin.py:690
msgid "Invalid status"
msgstr "유효하지 않은 상태"

#: modules/admin.py:731
msgid "Booking status updated successfully"
msgstr "예약 상태가 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: modules/admin.py:735
#, python-format
msgid "Error updating booking status: %(error)s"
msgstr "예약 상태 업데이트 오류: %(error)s"

#: modules/admin.py:752
msgid "Note added successfully"
msgstr "메모가 성공적으로 추가되었습니다"

#: modules/admin.py:755
#, python-format
msgid "Error adding note: %(error)s"
msgstr "메모 추가 오류: %(error)s"

#: modules/admin.py:774
#, fuzzy
msgid "Email is required."
msgstr "로그인 필요"

#: modules/admin.py:776
msgid "Enter a valid email address (max 255 characters)."
msgstr ""

#: modules/admin.py:785
#, fuzzy
msgid "Email is already in use."
msgstr "이메일 또는 사용자 이름이 이미 존재합니다."

#: modules/admin.py:790
msgid "Username is required."
msgstr ""

#: modules/admin.py:792
msgid ""
"Username must be 3-50 characters and contain only letters, numbers, "
"periods, hyphens, or underscores."
msgstr ""

#: modules/admin.py:801
#, fuzzy
msgid "Username is already in use."
msgstr "이메일 또는 사용자 이름이 이미 존재합니다."

#: modules/admin.py:806
msgid "Full name must be 120 characters or fewer."
msgstr ""

#: modules/admin.py:812
msgid ""
"Phone number may contain digits, spaces, +, -, or parentheses (6-25 "
"characters)."
msgstr ""

#: modules/admin.py:818
msgid "Role must be either \"admin\", \"golf_owner\", or \"user\"."
msgstr ""

#: modules/admin.py:825
#, fuzzy
msgid "Password is required."
msgstr "비밀번호 재설정 요청"

#: modules/admin.py:827
msgid "Password must be at least 8 characters and include letters and numbers."
msgstr ""

#: modules/admin.py:829
#, fuzzy
msgid "Password confirmation does not match."
msgstr "Passwords do not match."

#: modules/admin.py:875 templates/admin/user_form.html:42
#, fuzzy
msgid "Admin"
msgstr "관리자 메뉴"

#: modules/admin.py:876 templates/admin/review_detail.html:72
#: templates/admin/review_form.html:34 templates/admin/review_form.html:49
#: templates/admin/review_list.html:118 templates/admin/user_form.html:46
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: modules/admin.py:877 templates/admin/user_form.html:47
#, fuzzy
msgid "Golf course owner"
msgstr "골프장"

#: modules/admin.py:908 modules/admin.py:971
msgid "Assigning the admin role is not permitted."
msgstr ""

#: modules/admin.py:934
#, fuzzy
msgid "User created successfully."
msgstr "코스가 생성되었습니다"

#: modules/admin.py:938
#, fuzzy, python-format
msgid "Could not create user: %(error)s"
msgstr "메모 추가 오류: %(error)s"

#: modules/admin.py:949 modules/admin.py:1031 modules/booking.py:565
#, fuzzy
msgid "User not found."
msgstr "코스를 찾을 수 없습니다"

#: modules/admin.py:1016
#, fuzzy
msgid "User updated successfully."
msgstr "코스가 업데이트되었습니다"

#: modules/admin.py:1020
#, fuzzy, python-format
msgid "Could not update user: %(error)s"
msgstr "메모 추가 오류: %(error)s"

#: modules/admin.py:1034
msgid "You cannot delete your own account."
msgstr ""

#: modules/admin.py:1039
msgid "You must keep at least one admin account."
msgstr ""

#: modules/admin.py:1044
#, fuzzy
msgid "User deleted successfully."
msgstr "골프장이 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: modules/admin.py:1047
#, fuzzy, python-format
msgid "Could not delete user: %(error)s"
msgstr "메모 추가 오류: %(error)s"

#: modules/admin.py:1180 modules/courses.py:481 modules/review.py:47
msgid "Please fill in all required fields"
msgstr "Please fill in all required fields"

#: modules/admin.py:1190
msgid "Review created successfully"
msgstr "골프장이 성공적으로 생성되었습니다"

#: modules/admin.py:1195
#, fuzzy, python-format
msgid "Error creating review: %(error)s"
msgstr "메모 추가 오류: %(error)s"

#: modules/admin.py:1231 modules/admin.py:1292 modules/admin.py:1335
#: modules/courses.py:566
msgid "Review not found"
msgstr "가격을 찾을 수 없습니다"

#: modules/admin.py:1247
msgid "Review updated successfully"
msgstr "골프장이 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: modules/admin.py:1252
#, fuzzy, python-format
msgid "Error updating review: %(error)s"
msgstr "메모 추가 오류: %(error)s"

#: modules/admin.py:1311
msgid "Review deleted successfully"
msgstr "골프장이 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: modules/admin.py:1314
#, fuzzy, python-format
msgid "Error deleting review: %(error)s"
msgstr "메모 추가 오류: %(error)s"

#: modules/admin.py:1369
msgid "No reviews selected"
msgstr "가격이 삭제되었습니다"

#: modules/admin.py:1397
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)d reviews deleted successfully"
msgstr "골프장이 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: modules/admin.py:1401
msgid "Reviews approved"
msgstr "Reviews approved"

#: modules/admin.py:1405
#, fuzzy, python-format
msgid "Error processing bulk action: %(error)s"
msgstr "메모 추가 오류: %(error)s"

#: modules/admin.py:1419
msgid "Your booking has been confirmed!"
msgstr "예약이 확정되었습니다!"

#: modules/admin.py:1420
msgid "Your booking has been cancelled."
msgstr "예약이 취소되었습니다."

#: modules/admin.py:1421
msgid "Your booking is pending review."
msgstr "귀하의 예약이 검토 대기 중입니다."

#: modules/admin.py:1422
msgid "Your booking has been completed. Thank you!"
msgstr "예약이 확정되었습니다!"

#: modules/auth.py:94
msgid "Please fill in all fields."
msgstr "Please fill in all fields."

#: modules/auth.py:106
msgid "Logged in successfully!"
msgstr "성공적으로 로그인되었습니다!"

#: modules/auth.py:114
msgid "Invalid username or password"
msgstr "유효하지 않은 사용자 이름 또는 비밀번호입니다"

#: modules/auth.py:153
msgid "Invalid email format."
msgstr "Invalid email format."

#: modules/auth.py:156
msgid ""
"Username must be 3–20 characters, only letters, numbers, ., -, _ (no "
"spaces)"
msgstr ""

#: modules/auth.py:161 modules/auth.py:309
msgid ""
"Password must be at least 8 characters and include uppercase, lowercase, "
"number, and special character."
msgstr ""

#: modules/auth.py:164
msgid "Passwords do not match."
msgstr "Passwords do not match."

#: modules/auth.py:188
msgid "Email or username already exists."
msgstr "이메일 또는 사용자 이름이 이미 존재합니다."

#: modules/auth.py:203
msgid "Registration successful! Please log in."
msgstr "회원가입이 성공적으로 완료되었습니다! 이제 로그인할 수 있습니다."

#: modules/auth.py:209
msgid "Registration successful! You can now log in."
msgstr "회원가입이 성공적으로 완료되었습니다! 이제 로그인할 수 있습니다."

#: modules/auth.py:222
msgid "You have been logged out."
msgstr "로그아웃되었습니다."

#: modules/booking.py:386 templates/booking_detail_single.html:34
#, fuzzy
msgid "No reason provided"
msgstr "제공되지 않음"

#: modules/booking.py:485
msgid "Please login to access this page."
msgstr "이 페이지에 액세스하려면 로그인하세요."

#: modules/booking.py:555
msgid "Administrators cannot make bookings."
msgstr "관리자는 예약을 할 수 없습니다."

#: modules/booking.py:560
#, fuzzy
msgid "Please login before making a booking."
msgstr "티타임을 예약하려면 로그인하세요."

#: modules/booking.py:574
#, fuzzy
msgid "Please select course, date and tee time."
msgstr "티타임을 예약하려면 로그인하세요."

#: modules/booking.py:579
msgid "Invalid play date or time."
msgstr ""

#: modules/booking.py:584
msgid "Cannot book for past time. Please select a future time."
msgstr "과거 시간에는 예약할 수 없습니다. 미래의 시간을 선택하세요."

#: modules/booking.py:588
#, fuzzy, python-format
msgid "Please book at least %(minutes)s minutes in advance."
msgstr "최소 30분 전에 예약하세요."

#: modules/booking.py:605
#, fuzzy
msgid "Selected golf course was not found."
msgstr "코스를 찾을 수 없습니다"

#: modules/booking.py:710
#, fuzzy
msgid "Booking created but we could not send the notification email."
msgstr "예약이 성공했으나, 알림 이메일 전송 중 문제가 발생했습니다."

#: modules/booking.py:730
#, python-format
msgid "Booking created but VNPay is unavailable: %(error)s"
msgstr ""

#: modules/booking.py:733
msgid "Booking created. Please complete the VNPay deposit to confirm."
msgstr ""

#: modules/booking.py:736
msgid ""
"Booking successful! Please pay at the course to complete your check-in on"
" the day of play."
msgstr ""

#: modules/booking.py:741
msgid "An error occurred while processing your booking. Please try again."
msgstr "예약 처리 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: modules/booking.py:773
msgid "Course and play date are required."
msgstr ""

#: modules/booking.py:778
#, fuzzy
msgid "Invalid play date."
msgstr "플레이 날짜"

#: modules/booking.py:835
msgid "Booking not found or you do not have permission to view it."
msgstr "예약을 찾을 수 없거나 조회할 권한이 없습니다."

#: modules/booking.py:869
msgid "Booking not found or you do not have permission to cancel it."
msgstr "예약을 찾을 수 없거나 취소할 권한이 없습니다."

#: modules/booking.py:877
msgid "This booking has already been cancelled."
msgstr "이 예약은 이미 취소되었습니다."

#: modules/booking.py:884
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Cannot cancel booking less than %(hours)s hours before play time. Please "
"contact us directly."
msgstr "플레이 시간 24시간 이내에는 예약을 취소할 수 없습니다. 직접 연락해 주세요."

#: modules/booking.py:908
#, python-format
msgid "A refund of %(amount)s VND will be issued automatically."
msgstr ""

#: modules/booking.py:919
#, python-format
msgid "A credit of %(amount)s VND has been prepared for your next booking."
msgstr ""

#: modules/booking.py:934
msgid "Your booking has been cancelled successfully."
msgstr "예약이 성공적으로 취소되었습니다."

#: modules/booking.py:940
msgid "An error occurred while cancelling your booking. Please try again."
msgstr "예약 취소 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: modules/booking.py:955
msgid "Please select a new play date and time before submitting."
msgstr ""

#: modules/booking.py:972
#, fuzzy
msgid "Booking not found or you do not have permission to modify it."
msgstr "예약을 찾을 수 없거나 조회할 권한이 없습니다."

#: modules/booking.py:980
msgid "Cannot reschedule a cancelled booking."
msgstr ""

#: modules/booking.py:987
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Cannot modify booking less than %(hours)s hours before play time. Please "
"contact us directly."
msgstr "플레이 시간 24시간 이내에는 예약을 취소할 수 없습니다. 직접 연락해 주세요."

#: modules/booking.py:994
msgid "Invalid new play date or time."
msgstr ""

#: modules/booking.py:999
msgid "New tee time must be in the future."
msgstr ""

#: modules/booking.py:1003
#, python-format
msgid "Please choose a tee time at least %(minutes)s minutes from now."
msgstr ""

#: modules/booking.py:1050
msgid "Your booking has been updated. We will confirm the new tee time soon."
msgstr ""

#: modules/booking.py:1053
msgid "Unable to update your booking at this time. Please try again."
msgstr ""

#: modules/courses.py:285 templates/booking.html:147 templates/booking.html:184
#: templates/course_detail.html:475 templates/course_detail.html:540
msgid "Rent golf clubs"
msgstr "골프채 대여"

#: modules/courses.py:286 templates/booking.html:151 templates/booking.html:183
#: templates/course_detail.html:470 templates/course_detail.html:539
msgid "Caddy"
msgstr "캐디"

#: modules/courses.py:287 templates/booking.html:155 templates/booking.html:185
#: templates/course_detail.html:480 templates/course_detail.html:541
msgid "Golf cart"
msgstr "골프 카트"

#: modules/courses.py:457 modules/review.py:33
msgid "Please login to write a review"
msgstr "티타임을 예약하려면 로그인하세요"

#: modules/courses.py:461 modules/review.py:37
msgid "Administrators cannot write reviews"
msgstr "관리자는 예약을 할 수 없습니다"

#: modules/courses.py:490
msgid "Please provide a valid rating (1-5 stars)"
msgstr "Please provide a valid rating (1-5 stars)"

#: modules/courses.py:503 modules/review.py:60
msgid "You need to book and play at this course before writing a review"
msgstr "You need to book and play at this course before writing a review"

#: modules/courses.py:513
msgid "You have already reviewed this course"
msgstr "You have already reviewed this course"

#: modules/courses.py:577 modules/review.py:121
msgid "Review submitted successfully!"
msgstr "골프장이 성공적으로 생성되었습니다"

#: modules/courses.py:581 modules/review.py:125
msgid "An error occurred while saving your review"
msgstr "예약 처리 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: modules/payments.py:138
msgid "We could not find the related booking. Please contact support."
msgstr ""

#: modules/payments.py:143
msgid "Payment verification failed. Please contact support for assistance."
msgstr ""

#: modules/payments.py:154
msgid "Deposit completed successfully. Your booking is now confirmed."
msgstr ""

#: modules/payments.py:156
msgid "Payment already recorded earlier."
msgstr ""

#: modules/payments.py:158
msgid "Payment was not successful. Please try again or choose another method."
msgstr ""

#: templates/admin/i18n_form.html:9 templates/admin/i18n_list.html:12
#: templates/base.html:64
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: templates/base.html:67
msgid "Tiếng Việt"
msgstr "베트남어"

#: templates/base.html:68
msgid "中文"
msgstr "중국어(간체)"

#: templates/base.html:69
msgid "English"
msgstr "영어"

#: templates/base.html:70
msgid "한국어"
msgstr "한국어"

#: templates/base.html:71
msgid "日本語"
msgstr "일본어"

#: templates/base.html:72
msgid "繁體"
msgstr "중국어(번체)"

#: templates/base.html:105 templates/base.html:223
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: templates/base.html:112 templates/booking_detail.html:3
#: templates/booking_detail.html:8
msgid "My Bookings"
msgstr "내 예약"

#: templates/admin/dashboard_content.html:3
#: templates/admin/dashboard_content.html:6 templates/base.html:120
msgid "Admin Dashboard"
msgstr "관리 대시보드"

#: templates/base.html:139
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: templates/auth/login.html:2 templates/auth/login.html:20
#: templates/base.html:160
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/auth/register.html:3 templates/auth/register.html:75
#: templates/base.html:179
msgid "Register"
msgstr "회원가입"

#: templates/admin/course_list.html:3 templates/admin/course_list.html:6
#: templates/admin/dashboard.html:26 templates/base.html:227
msgid "Courses"
msgstr "골프장"

#: templates/admin/booking_detail.html:3 templates/base.html:231
msgid "Booking"
msgstr "예약"

#: templates/admin/dashboard.html:68 templates/base.html:235
#: templates/base.html:358
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: templates/base.html:250
msgid "Login to Your Account"
msgstr "계정에 로그인하세요"

#: templates/base.html:251 templates/base.html:272 templates/base.html:289
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: templates/base.html:271
msgid "Create a New Account"
msgstr "새 계정 만들기"

#: templates/base.html:288
msgid "Forgot Password"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: templates/base.html:328
msgid "Vietnam’s curated tee time booking — stylish, simple, multilingual."
msgstr "베트남 맞춤형 티타임 예약 — 세련됨, 간단함, 다국어 지원."

#: templates/base.html:329
msgid "Explore Courses"
msgstr "코스 둘러보기"

#: templates/base.html:333
msgid "Contact"
msgstr "문의"

#: templates/base.html:338
msgid "Mon–Sun"
msgstr "월–일"

#: templates/base.html:343
msgid "Follow us"
msgstr "팔로우하기"

#: templates/base.html:350
msgid "Get the latest tee time deals and course news."
msgstr "최신 티타임 혜택과 코스 소식을 받아보세요."

#: templates/base.html:356 templates/base.html:364
msgid "All rights reserved"
msgstr "판권 소유"

#: templates/base.html:359
msgid "Privacy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: templates/base.html:360
msgid "Terms"
msgstr "이용약관"

#: templates/booking.html:62 templates/course_detail.html:421
msgid "Booking Courses"
msgstr "골프장 예약"

#: templates/booking.html:67
#, python-format
msgid ""
"Free cancellation up to %(hours)s hours before tee time. Need a new slot?"
" Reschedule up to %(reschedule)s hours ahead."
msgstr ""

#: templates/booking.html:73
#, fuzzy
msgid "Filter courses"
msgstr "코스 필터"

#: templates/booking.html:77
#, fuzzy
msgid "All locations"
msgstr "평점 선택"

#: templates/booking.html:86
#, fuzzy
msgid "Any holes"
msgstr "홀 수"

#: templates/booking.html:88
#, fuzzy
msgid "holes"
msgstr "홀 수"

#: templates/booking.html:94
#, fuzzy
msgid "Price (VND)"
msgstr "정가 (VND)"

#: templates/booking.html:99 templates/booking.html:249
msgid "No course matches your filters. Adjust your filters to continue."
msgstr ""

#: templates/admin/booking_detail.html:31 templates/admin/booking_list.html:92
#: templates/admin/dashboard_content.html:100
#: templates/admin/price_list.html:13 templates/admin/review_detail.html:126
#: templates/admin/review_form.html:48 templates/admin/review_list.html:119
#: templates/booking.html:104
msgid "Course"
msgstr "골프장"

#: templates/admin/booking_detail.html:43 templates/admin/booking_list.html:58
#: templates/admin/booking_list.html:93
#: templates/admin/dashboard_content.html:101 templates/booking.html:113
#: templates/booking_detail_single.html:75 templates/course_detail.html:432
msgid "Play Date"
msgstr "플레이 날짜"

#: templates/booking.html:119
msgid "Time Slot"
msgstr "시간대"

#: templates/booking.html:120
msgid "Tap a slot to select. Availability updates live."
msgstr ""

#: templates/booking.html:127 templates/booking.html:243
#: templates/course_detail.html:447 templates/course_detail.html:568
msgid "Checking..."
msgstr ""

#: templates/admin/booking_detail.html:45 templates/admin/booking_list.html:95
#: templates/booking.html:134 templates/booking_detail.html:43
#: templates/booking_detail_single.html:77
msgid "Players"
msgstr "인원"

#: templates/booking.html:137 templates/course_detail.html:459
msgid "people"
msgstr "명"

#: templates/booking.html:140
#, python-format
msgid "Maximum %(slots)s players per tee time."
msgstr ""

#: templates/booking.html:144 templates/course_detail.html:466
msgid "Amenities"
msgstr "부대 시설"

#: templates/booking.html:161 templates/course_detail.html:485
msgid "Payment option"
msgstr ""

#: templates/booking.html:165 templates/booking.html:191
#: templates/booking.html:250 templates/course_detail.html:489
#: templates/course_detail.html:547 templates/course_detail.html:574
#, python-format
msgid "Pay %(percent)s%% deposit via VNPay now"
msgstr ""

#: templates/booking.html:172 templates/course_detail.html:496
msgid "Pay at the course (booking stays pending until staff confirm)"
msgstr ""

#: templates/booking.html:182 templates/course_detail.html:538
msgid "Green fee"
msgstr "그린피"

#: templates/admin/booking_detail.html:95 templates/booking.html:186
#: templates/booking_detail_single.html:134 templates/course_detail.html:542
msgid "Insurance"
msgstr "보험"

#: templates/admin/_pagination.html:31 templates/admin/booking_list.html:96
#: templates/booking.html:188 templates/booking_detail.html:44
#: templates/course_detail.html:544
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: templates/booking.html:196 templates/booking.html:251
#: templates/booking_detail_single.html:154 templates/course_detail.html:552
#: templates/course_detail.html:575
#, fuzzy
msgid "Balance due at course"
msgstr "골프장 편집"

#: templates/booking.html:200
msgid "Book now"
msgstr "예약"

#: templates/booking.html:205
msgid "Admin Access Restricted"
msgstr "관리자 접근 제한"

#: templates/booking.html:206
msgid "Administrators cannot make bookings. Please use a regular user account."
msgstr "관리자는 예약을 할 수 없습니다. 일반 사용자 계정을 사용하세요."

#: templates/booking.html:209
msgid "Go to Admin Dashboard"
msgstr "관리 대시보드로 이동"

#: templates/booking.html:215
msgid "Login Required"
msgstr "로그인 필요"

#: templates/booking.html:216
msgid "Please login to access our booking system and reserve your tee time."
msgstr "예약 시스템에 접속하여 티타임을 예약하려면 로그인하세요."

#: templates/booking.html:219
msgid "Login to Continue"
msgstr "계속하려면 로그인하세요"

#: templates/auth/_login_form.html:52 templates/booking.html:222
#: templates/course_detail.html:524
msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없으신가요?"

#: templates/booking.html:224 templates/course_detail.html:527
msgid "Register here"
msgstr "여기서 회원가입"

#: templates/booking.html:244 templates/course_detail.html:569
#, fuzzy
msgid "Full"
msgstr "전체 이름"

#: templates/booking.html:245 templates/course_detail.html:570
#, fuzzy
msgid "Closed"
msgstr "닫기"

#: templates/booking.html:246 templates/course_detail.html:571
msgid "1 spot left"
msgstr ""

#: templates/booking.html:247 templates/course_detail.html:572
#, python-format
msgid "%(count)s spots left"
msgstr ""

#: templates/booking.html:248
#, fuzzy
msgid "Selected"
msgstr "상태 선택"

#: templates/booking.html:252 templates/course_detail.html:576
#, fuzzy
msgid "Total to pay at course"
msgstr "총 골프장"

#: templates/booking.html:253 templates/course_detail.html:577
#, python-format
msgid ""
"Pay %(amount)s VND via VNPay now and settle the remainder at the "
"clubhouse."
msgstr ""

#: templates/booking.html:254 templates/course_detail.html:578
msgid ""
"Pay the full amount at the course. Your booking remains pending until "
"staff confirm."
msgstr ""

#: templates/booking.html:255 templates/course_detail.html:579
#, python-format
msgid "Pay %(amount)s VND via VNPay now."
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:11
#, python-format
msgid ""
"Cancel up to %(cancel)s hours before tee time or reschedule up to "
"%(reschedule)s hours in advance."
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:23 templates/booking_detail_single.html:14
#, fuzzy
msgid "Paid"
msgstr "ID"

#: templates/booking_detail.html:26 templates/booking_detail_single.html:17
msgid "Deposit paid"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:29 templates/booking_detail_single.html:20
msgid "Payment failed"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:32 templates/booking_detail_single.html:23
#, fuzzy
msgid "Payment pending"
msgstr "대기 중"

#: templates/admin/fx_form.html:8 templates/admin/fx_list.html:11
#: templates/admin/review_detail.html:73 templates/admin/review_list.html:124
#: templates/booking_detail.html:41
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: templates/admin/booking_list.html:94 templates/booking_detail.html:42
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: templates/booking_detail.html:48
#, fuzzy
msgid "Payment status:"
msgstr "상태 업데이트"

#: templates/booking_detail.html:50
msgid "Deposit:"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:52
msgid "Balance:"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:55 templates/booking_detail_single.html:81
msgid "Time remaining"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:55 templates/booking_detail_single.html:81
#, fuzzy
msgid "hours"
msgstr "골프장"

#: templates/booking_detail.html:57 templates/booking_detail_single.html:33
#, fuzzy
msgid "Cancelled at"
msgstr "취소됨"

#: templates/booking_detail.html:57 templates/booking_detail_single.html:33
#, fuzzy
msgid "Not recorded"
msgstr "제공되지 않음"

#: templates/booking_detail.html:62
msgid "View Details"
msgstr "상세 보기"

#: templates/booking_detail.html:65
msgid "Modify"
msgstr ""

#: templates/admin/course_form.html:41 templates/admin/evaluation_form.html:39
#: templates/admin/fx_form.html:29 templates/admin/i18n_form.html:33
#: templates/admin/price_form.html:23 templates/admin/review_form.html:95
#: templates/admin/user_form.html:74 templates/booking_detail.html:66
#: templates/course_detail.html:867
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/booking_detail.html:79 templates/booking_detail_single.html:231
msgid "Cancel Booking"
msgstr "예약 취소"

#: templates/booking_detail.html:84
msgid "Confirm cancellation for this booking?"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:86 templates/booking_detail_single.html:267
msgid "Course:"
msgstr "골프장:"

#: templates/booking_detail.html:87 templates/booking_detail_single.html:268
msgid "Date:"
msgstr "날짜:"

#: templates/booking_detail.html:88 templates/booking_detail_single.html:269
msgid "Time:"
msgstr "시간:"

#: templates/booking_detail.html:89
#, fuzzy
msgid "Total:"
msgstr "합계"

#: templates/booking_detail.html:93 templates/booking_detail_single.html:262
msgid ""
"Refunds are automatic for paid bookings; otherwise we create a credit for"
" you."
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:96 templates/booking_detail_single.html:273
#, fuzzy
msgid "Reason (optional)"
msgstr "선택 사항"

#: templates/booking_detail.html:101 templates/booking_detail_single.html:278
msgid "Keep Booking"
msgstr "예약 유지"

#: templates/booking_detail.html:102 templates/booking_detail_single.html:280
msgid "Yes, Cancel Booking"
msgstr "네, 예약을 취소합니다"

#: templates/booking_detail.html:114 templates/booking_detail_single.html:228
#: templates/booking_detail_single.html:294
#, fuzzy
msgid "Modify Booking"
msgstr "내 예약"

#: templates/booking_detail.html:120 templates/booking_detail_single.html:302
#, fuzzy
msgid "New Play Date"
msgstr "플레이 날짜"

#: templates/booking_detail.html:124 templates/booking_detail_single.html:306
#, fuzzy
msgid "New Tee Time"
msgstr "티타임"

#: templates/booking_detail.html:129
#, python-format
msgid "Changes must be requested at least %(hours)s hours in advance."
msgstr ""

#: templates/admin/faq_form.html:8 templates/booking_detail.html:133
#: templates/booking_detail_single.html:315
msgid "Back"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:134 templates/booking_detail_single.html:317
#, fuzzy
msgid "Submit Change"
msgstr "Submit Review"

#: templates/admin/booking_list.html:137 templates/booking_detail.html:145
msgid "No bookings found"
msgstr "예약 내역이 없습니다"

#: templates/booking_detail.html:146
msgid "You have not made any bookings yet."
msgstr "아직 예약하신 내역이 없습니다."

#: templates/booking_detail.html:147
msgid "Browse Golf Courses"
msgstr "골프장 둘러보기"

#: templates/admin/booking_detail.html:7 templates/booking_detail_single.html:3
#: templates/booking_detail_single.html:25
msgid "Booking Detail"
msgstr "예약 상세 정보"

#: templates/booking_detail_single.html:32
#, fuzzy
msgid "This booking has been cancelled."
msgstr "예약이 취소되었습니다"

#: templates/booking_detail_single.html:34
msgid "Reason"
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:36
#, fuzzy
msgid "Refund Amount"
msgstr "Helpful Count"

#: templates/booking_detail_single.html:38
#, fuzzy
msgid "Credit Amount"
msgstr "계정 생성"

#: templates/booking_detail_single.html:40
msgid "Contact support if you need further assistance."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:46
#, fuzzy, python-format
msgid "You can cancel up to %(hours)s hours before tee time."
msgstr "플레이 시간 24시간 이내에는 예약을 취소할 수 없습니다."

#: templates/booking_detail_single.html:47
#, python-format
msgid "Need to change the tee time? Reschedule up to %(hours)s hours in advance."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:54
msgid "Golf Course Information"
msgstr "골프장 정보"

#: templates/booking_detail_single.html:58
msgid "Course Name"
msgstr "골프장 이름"

#: templates/admin/booking_detail.html:32 templates/admin/i18n_form.html:12
#: templates/admin/review_detail.html:127
#: templates/booking_detail_single.html:59
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: templates/booking_detail_single.html:60 templates/course_detail.html:378
msgid "Designer"
msgstr "디자이너"

#: templates/admin/course_form.html:19 templates/admin/course_list.html:16
#: templates/booking_detail_single.html:63 templates/course_detail.html:374
msgid "Par"
msgstr "파"

#: templates/admin/course_form.html:15 templates/admin/course_list.html:15
#: templates/booking_detail_single.html:64 templates/course_detail.html:376
msgid "Holes"
msgstr "홀 수"

#: templates/admin/booking_detail.html:34
#: templates/booking_detail_single.html:65 templates/course_detail.html:375
msgid "Length"
msgstr "거리"

#: templates/admin/booking_detail.html:18
#: templates/booking_detail_single.html:71
msgid "Booking Information"
msgstr "예약 정보"

#: templates/admin/booking_detail.html:44
#: templates/booking_detail_single.html:76
msgid "Tee Time"
msgstr "티타임"

#: templates/booking_detail_single.html:83
msgid "Booking Date"
msgstr "예약 날짜"

#: templates/booking_detail_single.html:89
msgid "Services Included"
msgstr "포함된 서비스"

#: templates/admin/booking_detail.html:58
#: templates/booking_detail_single.html:98
msgid "Caddy Service"
msgstr "캐디 서비스"

#: templates/admin/booking_detail.html:66
#: templates/booking_detail_single.html:106
msgid "Golf Cart"
msgstr "골프 카트"

#: templates/admin/booking_detail.html:74
#: templates/booking_detail_single.html:114
msgid "Golf Club Rental"
msgstr "골프 클럽 대여"

#: templates/admin/booking_detail.html:83
#: templates/booking_detail_single.html:120
msgid "Pricing Details"
msgstr "가격 상세"

#: templates/admin/booking_detail.html:87
#: templates/booking_detail_single.html:126
msgid "Green Fee"
msgstr "그린피"

#: templates/admin/booking_detail.html:50
#: templates/booking_detail_single.html:130
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: templates/admin/booking_detail.html:99
#: templates/booking_detail_single.html:138
msgid "Total Amount"
msgstr "총 금액"

#: templates/booking_detail_single.html:143
#, python-format
msgid "Deposit required (%(percent)s%%)"
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:149
msgid "Amount paid"
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:167
msgid "Payment complete. See you at the course!"
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:172
#, python-format
msgid ""
"We received your deposit of %(amount)s VND via VNPay. Please pay the "
"remaining %(balance)s VND at the course reception."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:177
msgid ""
"The last VNPay payment attempt was not successful. Contact us if you need"
" a new payment link."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:183
#, python-format
msgid ""
"Deposit is still pending. Complete the %(amount)s VND VNPay payment from "
"your email or reach out to our team for support."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:188
#, python-format
msgid ""
"Please prepare %(amount)s VND to settle at the course. Our staff will "
"reconfirm availability before your tee time."
msgstr ""

#: templates/admin/booking_detail.html:23
#: templates/booking_detail_single.html:195
msgid "Customer Information"
msgstr "고객 정보"

#: templates/admin/booking_detail.html:24 templates/admin/course_list.html:13
#: templates/admin/i18n_form.html:10 templates/admin/i18n_list.html:13
#: templates/admin/review_detail.html:111
#: templates/booking_detail_single.html:199
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/admin/booking_detail.html:25
#: templates/admin/review_detail.html:113 templates/admin/user_form.html:12
#: templates/admin/user_list.html:33
#: templates/auth/_forgot_password_form.html:4
#: templates/auth/_register_form.html:92 templates/auth/forgot_password.html:4
#: templates/auth/register.html:15 templates/booking_detail_single.html:200
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/admin/booking_detail.html:26
#: templates/admin/review_detail.html:115 templates/admin/user_form.html:31
#: templates/admin/user_list.html:35 templates/booking_detail_single.html:203
msgid "Phone"
msgstr "전화번호"

#: templates/admin/booking_detail.html:26 templates/admin/user_list.html:49
#: templates/admin/user_list.html:50 templates/booking_detail_single.html:203
msgid "Not provided"
msgstr "제공되지 않음"

#: templates/admin/booking_detail.html:27
#: templates/admin/review_detail.html:112 templates/admin/user_form.html:18
#: templates/admin/user_list.html:32 templates/auth/_login_form.html:4
#: templates/auth/_register_form.html:8 templates/auth/login.html:13
#: templates/auth/register.html:25 templates/booking_detail_single.html:204
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: templates/admin/booking_detail.html:108
#: templates/booking_detail_single.html:210
msgid "Notes"
msgstr "메모"

#: templates/booking_detail_single.html:219
msgid "Back to My Bookings"
msgstr "내 예약으로 돌아가기"

#: templates/admin/review_detail.html:130
#: templates/booking_detail_single.html:222
msgid "View Course"
msgstr "골프장 보기"

#: templates/booking_detail_single.html:239
msgid "Need help? Contact us at"
msgstr "도움이 필요하신가요? 연락처:"

#: templates/booking_detail_single.html:239
msgid "or call"
msgstr "또는 전화:"

#: templates/booking_detail_single.html:251
msgid "Cancel Booking Confirmation"
msgstr "예약 취소 확인"

#: templates/booking_detail_single.html:257
msgid "Are you sure you want to cancel this booking?"
msgstr "이 예약을 취소하시겠습니까?"

#: templates/booking_detail_single.html:261
#, fuzzy, python-format
msgid "Bookings cannot be cancelled less than %(hours)s hours before play time."
msgstr "플레이 시간 24시간 이내에는 예약을 취소할 수 없습니다."

#: templates/booking_detail_single.html:266
msgid "Booking Details:"
msgstr "예약 상세:"

#: templates/booking_detail_single.html:270
msgid "Total Amount:"
msgstr "총 금액:"

#: templates/booking_detail_single.html:274
msgid "Let us know why you need to cancel..."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:300
msgid "Choose a new tee time. We will confirm the change shortly."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:311
#, python-format
msgid "Modifications must be requested at least %(hours)s hours in advance."
msgstr ""

#: templates/course_detail.html:37
msgid "View on Google Maps"
msgstr "Google 지도에서 보기"

#: templates/course_detail.html:60 templates/course_detail.html:336
#: templates/courses.html:107
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: templates/admin/_pagination.html:24 templates/course_detail.html:65
#: templates/course_detail.html:354 templates/courses.html:124
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: templates/course_detail.html:69
msgid "No images available."
msgstr "사용 가능한 이미지가 없습니다."

#: templates/course_detail.html:72
msgid "Pricing"
msgstr "가격 정보"

#: templates/admin/price_list.html:14 templates/course_detail.html:77
msgid "Tier"
msgstr "등급"

#: templates/course_detail.html:78
msgid "Note"
msgstr "참고"

#: templates/course_detail.html:79
msgid "Original Price"
msgstr "원래 가격 (VND)"

#: templates/course_detail.html:80
msgid "Discounted Price"
msgstr "할인 가격 (VND)"

#: templates/course_detail.html:82
msgid "Select Currency"
msgstr "통화 선택"

#: templates/course_detail.html:113
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

#: templates/course_detail.html:168
msgid "Download Scorecard"
msgstr "스코어카드 다운로드"

#: templates/admin/i18n_form.html:16 templates/course_detail.html:174
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: templates/admin/dashboard.html:38 templates/admin/review_list.html:97
#: templates/course_detail.html:189
msgid "Reviews"
msgstr "보기"

#: templates/course_detail.html:195
msgid "Write a Review"
msgstr "Write a Review"

#: templates/course_detail.html:200
msgid "You need to book and play at this course before writing a review."
msgstr "You need to book and play at this course before writing a review."

#: templates/course_detail.html:206
msgid "Administrators cannot write reviews."
msgstr "관리자는 예약을 할 수 없습니다."

#: templates/course_detail.html:211
msgid "Please login to write a review."
msgstr "티타임을 예약하려면 로그인하세요."

#: templates/course_detail.html:213
msgid "Login here"
msgstr "로그인 필요"

#: templates/course_detail.html:235
msgid "reviews"
msgstr "보기"

#: templates/course_detail.html:278
msgid "Verified Booking"
msgstr "예약 유지"

#: templates/admin/course_list.html:30 templates/admin/evaluation_list.html:32
#: templates/admin/faq_list.html:34 templates/admin/fx_list.html:26
#: templates/admin/i18n_list.html:26 templates/admin/price_list.html:30
#: templates/admin/review_detail.html:11 templates/admin/review_list.html:171
#: templates/admin/user_list.html:57 templates/course_detail.html:291
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: templates/admin/course_list.html:36 templates/admin/evaluation_list.html:37
#: templates/admin/faq_list.html:39 templates/admin/review_list.html:177
#: templates/admin/user_list.html:60 templates/admin/user_list.html:63
#: templates/course_detail.html:296
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: templates/course_detail.html:363
msgid "No reviews yet. Be the first to review!"
msgstr "No reviews yet. Be the first to review!"

#: templates/course_detail.html:372
msgid "Course Info"
msgstr "골프장 정보"

#: templates/admin/course_form.html:28 templates/course_detail.html:377
msgid "Opened Year"
msgstr "개장 연도"

#: templates/course_detail.html:382
msgid "Contact Zalo / WhatsApp"
msgstr "Zalo / WhatsApp 연락"

#: templates/course_detail.html:391
msgid "Evaluation Scores"
msgstr "평가 점수"

#: templates/admin/evaluation_form.html:13
#: templates/admin/evaluation_list.html:12 templates/course_detail.html:394
msgid "Design & Layout"
msgstr "디자인 및 레이아웃"

#: templates/admin/evaluation_form.html:18
#: templates/admin/evaluation_list.html:13 templates/course_detail.html:395
msgid "Turf Maintenance"
msgstr "잔디 관리"

#: templates/admin/evaluation_form.html:23
#: templates/admin/evaluation_list.html:14 templates/course_detail.html:396
msgid "Facilities & Services"
msgstr "시설 및 서비스"

#: templates/admin/evaluation_form.html:28
#: templates/admin/evaluation_list.html:15 templates/course_detail.html:397
msgid "Landscape & Environment"
msgstr "조경 및 환경"

#: templates/admin/evaluation_form.html:33
#: templates/admin/evaluation_list.html:16 templates/course_detail.html:398
msgid "Playability & Access"
msgstr "플레이 가능성 및 접근성"

#: templates/course_detail.html:412
msgid "No evaluation data available."
msgstr "평가 데이터가 없습니다."

#: templates/course_detail.html:438
msgid "time_slots"
msgstr "시간대"

#: templates/course_detail.html:456
msgid "players"
msgstr "인원"

#: templates/course_detail.html:508
msgid "Administrators cannot make bookings"
msgstr "관리자는 예약을 할 수 없습니다"

#: templates/course_detail.html:510
msgid "Please use a regular user account to make bookings"
msgstr "예약하려면 일반 사용자 계정을 사용하세요"

#: templates/course_detail.html:517
msgid "Please login to book a tee time"
msgstr "티타임을 예약하려면 로그인하세요"

#: templates/course_detail.html:521
msgid "Login to Book"
msgstr "예약하려면 로그인"

#: templates/course_detail.html:556
msgid "Booking Teetime"
msgstr "티타임 예약"

#: templates/course_detail.html:573
#, fuzzy
msgid "Slots unavailable"
msgstr "사용 가능한 이미지가 없습니다."

#: templates/course_detail.html:842
msgid "Your Rating"
msgstr "골프장 정보"

#: templates/course_detail.html:853
msgid "Your Review"
msgstr "개요"

#: templates/course_detail.html:855
msgid "Share your experience at this golf course..."
msgstr "Share your experience at this golf course..."

#: templates/course_detail.html:860
msgid "Add Photos"
msgstr "Add Photos"

#: templates/auth/_register_form.html:114 templates/auth/register.html:62
#: templates/course_detail.html:860
msgid "Optional"
msgstr "선택 사항"

#: templates/course_detail.html:862
msgid "You can upload up to 5 images"
msgstr "You can upload up to 5 images"

#: templates/course_detail.html:869
msgid "Submit Review"
msgstr "Submit Review"

#: templates/admin/review_list.html:176 templates/course_detail.html:1035
msgid "Are you sure you want to delete this review?"
msgstr "이 평가를 삭제하시겠습니까?"

#: templates/courses.html:2
msgid "Course List"
msgstr "코스 목록"

#: templates/courses.html:13
msgid "Location / City"
msgstr "지역 / 도시"

#: templates/courses.html:26
msgid "Select Discount"
msgstr "할인 선택"

#: templates/courses.html:35
msgid "Select Rating"
msgstr "평점 선택"

#: templates/courses.html:44
msgid "Filter Courses"
msgstr "코스 필터"

#: templates/admin/_pagination.html:31 templates/courses.html:112
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: templates/faq.html:2 templates/faq.html:7
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr ""

#: templates/faq.html:8
msgid "We’re here to help"
msgstr ""

#: templates/admin/faq_list.html:49 templates/faq.html:29
#, fuzzy
msgid "No results found"
msgstr "예약 내역이 없습니다"

#: templates/index.html:19
msgid "Welcome to TEEtimeVN"
msgstr "TEEtimeVN에 오신 것을 환영합니다"

#: templates/index.html:21
msgid "Explore Vietnam's top golf courses and book tee times in your language."
msgstr "베트남 최고의 골프장을 찾아 당신의 언어로 티타임을 예약하세요."

#: templates/index.html:28
msgid "Top-Rated Golf Courses"
msgstr "평점이 높은 골프장"

#: templates/index.html:71
msgid "View All Courses"
msgstr "모든 코스 보기"

#: templates/index.html:122
msgid "Premium Services"
msgstr "프리미엄 서비스"

#: templates/index.html:123
msgid "Enjoy curated services for a seamless golf experience in Vietnam."
msgstr "베트남에서 더욱 편안한 골프 경험을 위한 맞춤형 서비스를 제공합니다."

#: templates/index.html:128
msgid "Tee Time Booking"
msgstr "티타임 예약"

#: templates/index.html:129
msgid "Fast, multilingual booking with instant confirmation."
msgstr "예약 취소 확인"

#: templates/index.html:135
msgid "Private Transfers"
msgstr "전용 차량 이동"

#: templates/index.html:136
msgid "Door-to-door luxury car service to courses."
msgstr "골프장까지 도어 투 도어 럭셔리 차량 서비스."

#: templates/index.html:142
msgid "Club & Caddy"
msgstr "클럽 & 캐디"

#: templates/index.html:143
msgid "Quality rental clubs and professional caddies."
msgstr "고급 렌탈 클럽과 전문 캐디."

#: templates/index.html:149
msgid "Lessons & Coaching"
msgstr "레슨 & 코칭"

#: templates/index.html:150
msgid "Certified pros for beginners to low handicaps."
msgstr "초보자부터 로핸디캡까지 인증된 프로 코치."

#: templates/admin/_pagination.html:9
#, fuzzy
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: templates/admin/_pagination.html:43
#, fuzzy
msgid "Per page"
msgstr "페이지"

#: templates/admin/booking_detail.html:9 templates/admin/review_detail.html:14
#: templates/admin/review_form.html:12
msgid "Back to List"
msgstr "목록으로 돌아가기"

#: templates/admin/booking_detail.html:30
#: templates/admin/review_detail.html:123
msgid "Course Information"
msgstr "골프장 정보"

#: templates/admin/booking_detail.html:33
msgid "Par/Holes"
msgstr "파/홀 수"

#: templates/admin/booking_detail.html:42
msgid "Booking Details"
msgstr "예약 상세"

#: templates/admin/booking_detail.html:46 templates/admin/booking_list.html:98
#: templates/admin/review_detail.html:99 templates/admin/review_form.html:109
#: templates/admin/user_list.html:37
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: templates/admin/booking_detail.html:47
#: templates/admin/review_detail.html:100 templates/admin/review_form.html:110
#: templates/admin/user_list.html:38
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

#: templates/admin/booking_detail.html:47
#: templates/admin/review_detail.html:100 templates/admin/review_form.html:110
msgid "Never"
msgstr "없음"

#: templates/admin/booking_detail.html:91
msgid "Additional Services"
msgstr "추가 서비스"

#: templates/admin/booking_detail.html:120
msgid "Status Management"
msgstr "상태 관리"

#: templates/admin/booking_detail.html:124
msgid "Current Status"
msgstr "현재 상태"

#: templates/admin/booking_detail.html:135
msgid "Change Status"
msgstr "상태 변경"

#: templates/admin/booking_detail.html:137
msgid "Select Status"
msgstr "상태 선택"

#: templates/admin/booking_detail.html:138 templates/admin/booking_list.html:21
#: templates/admin/booking_list.html:52
msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

#: templates/admin/booking_detail.html:139 templates/admin/booking_list.html:29
#: templates/admin/booking_list.html:53
msgid "Confirmed"
msgstr "확정됨"

#: templates/admin/booking_detail.html:140 templates/admin/booking_list.html:54
msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"

#: templates/admin/booking_detail.html:144
msgid "Notes (will be sent to customer)"
msgstr "메모 (고객에게 전송됩니다)"

#: templates/admin/booking_detail.html:146
msgid "Optional message for customer"
msgstr "고객을 위한 선택 메시지"

#: templates/admin/booking_detail.html:149
msgid "Update Status"
msgstr "상태 업데이트"

#: templates/admin/booking_detail.html:158
msgid "Add/Update Note"
msgstr "메모 추가/업데이트"

#: templates/admin/booking_detail.html:164
msgid "Internal notes (not sent to customer)"
msgstr "내부 메모 (고객에게 전송되지 않음)"

#: templates/admin/booking_detail.html:167
msgid "Save Note"
msgstr "메모 저장"

#: templates/admin/booking_detail.html:177
msgid "Status History"
msgstr "상태 기록"

#: templates/admin/booking_detail.html:194
msgid "By"
msgstr "작성자"

#: templates/admin/booking_list.html:3 templates/admin/booking_list.html:6
msgid "Booking Management"
msgstr "예약 관리"

#: templates/admin/booking_list.html:13
#: templates/admin/dashboard_content.html:16
msgid "Total Bookings"
msgstr "총 예약"

#: templates/admin/booking_list.html:37
msgid "Total Revenue"
msgstr "총 수익"

#: templates/admin/booking_list.html:49 templates/admin/booking_list.html:97
#: templates/admin/dashboard_content.html:102
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: templates/admin/booking_list.html:51
msgid "All Status"
msgstr "모든 상태"

#: templates/admin/booking_list.html:62 templates/admin/review_form.html:25
#: templates/admin/review_list.html:61
msgid "Golf Course"
msgstr "골프장"

#: templates/admin/booking_list.html:64 templates/admin/review_list.html:63
msgid "All Courses"
msgstr "모든 골프장"

#: templates/admin/booking_list.html:75 templates/admin/review_list.html:85
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: templates/admin/booking_list.html:76 templates/admin/review_list.html:86
#: templates/admin/user_list.html:22
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: templates/admin/booking_list.html:90 templates/admin/course_list.html:12
#: templates/admin/dashboard_content.html:98
#: templates/admin/evaluation_list.html:10 templates/admin/fx_list.html:10
#: templates/admin/i18n_list.html:10 templates/admin/price_list.html:12
#: templates/admin/review_detail.html:98 templates/admin/review_list.html:117
#: templates/admin/user_list.html:31
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/admin/booking_list.html:91
#: templates/admin/dashboard_content.html:99
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: templates/admin/booking_list.html:99 templates/admin/course_list.html:17
#: templates/admin/dashboard_content.html:103
#: templates/admin/evaluation_list.html:17 templates/admin/faq_list.html:24
#: templates/admin/fx_list.html:14 templates/admin/i18n_list.html:14
#: templates/admin/price_list.html:17 templates/admin/review_list.html:125
#: templates/admin/user_list.html:39
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: templates/admin/booking_list.html:127
#: templates/admin/dashboard_content.html:124
#: templates/admin/review_list.html:167
msgid "View"
msgstr "보기"

#: templates/admin/course_form.html:3 templates/admin/course_form.html:7
msgid "Edit Course"
msgstr "골프장 편집"

#: templates/admin/course_form.html:3 templates/admin/course_form.html:7
msgid "New Course"
msgstr "새 골프장"

#: templates/admin/course_form.html:10 templates/admin/course_list.html:14
#: templates/admin/faq_form.html:15
msgid "Slug"
msgstr "슬러그"

#: templates/admin/course_form.html:24
msgid "Length (yards)"
msgstr "거리 (야드)"

#: templates/admin/course_form.html:32
msgid "Embed Code"
msgstr "임베드 코드"

#: templates/admin/course_form.html:34
msgid "Paste your embed HTML/JS code here."
msgstr "여기에 임베드용 HTML/JS 코드를 붙여넣으세요."

#: templates/admin/course_form.html:37
msgid "Scorecard PDF"
msgstr "스코어카드 PDF"

#: templates/admin/course_form.html:40 templates/admin/evaluation_form.html:37
#: templates/admin/faq_form.html:40 templates/admin/fx_form.html:27
#: templates/admin/i18n_form.html:31 templates/admin/price_form.html:21
#: templates/admin/user_form.html:73
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/admin/course_list.html:8
msgid "Create New Course"
msgstr "새 골프장 생성"

#: templates/admin/dashboard.html:9
msgid "Admin Menu"
msgstr "관리자 메뉴"

#: templates/admin/dashboard.html:14
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: templates/admin/dashboard.html:20
msgid "Bookings"
msgstr "예약"

#: templates/admin/dashboard.html:32 templates/admin/user_list.html:3
#: templates/admin/user_list.html:7
#, fuzzy
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: templates/admin/dashboard.html:44 templates/admin/price_list.html:3
#: templates/admin/price_list.html:6
msgid "Prices"
msgstr "가격 목록"

#: templates/admin/dashboard.html:50 templates/admin/i18n_list.html:3
#: templates/admin/i18n_list.html:6
msgid "Translations"
msgstr "번역 목록"

#: templates/admin/dashboard.html:56 templates/admin/evaluation_list.html:3
#: templates/admin/evaluation_list.html:6
msgid "Evaluations"
msgstr "평가"

#: templates/admin/dashboard.html:62 templates/admin/fx_list.html:3
#: templates/admin/fx_list.html:6
msgid "FX Rates"
msgstr "환율"

#: templates/admin/dashboard_content.html:34
msgid "Total Courses"
msgstr "총 골프장"

#: templates/admin/dashboard_content.html:52
msgid "Pending Bookings"
msgstr "대기 중인 예약"

#: templates/admin/dashboard_content.html:70
msgid "Revenue This Month"
msgstr "이번 달 수익"

#: templates/admin/dashboard_content.html:88
msgid "Recent Bookings"
msgstr "최근 예약"

#: templates/admin/dashboard_content.html:90
msgid "View All"
msgstr "모두 보기"

#: templates/admin/dashboard_content.html:132
msgid "No recent bookings"
msgstr "최근 예약이 없습니다"

#: templates/admin/dashboard_content.html:147
msgid "Quick Actions"
msgstr "빠른 작업"

#: templates/admin/dashboard_content.html:154
msgid "Add New Course"
msgstr "새 골프장 추가"

#: templates/admin/dashboard_content.html:161
msgid "Add New Price"
msgstr "새 가격 추가"

#: templates/admin/dashboard_content.html:168
msgid "Manage Bookings"
msgstr "예약 관리"

#: templates/admin/evaluation_form.html:2
#: templates/admin/evaluation_form.html:5
msgid "Edit Evaluation"
msgstr "평가 편집"

#: templates/admin/evaluation_form.html:8
#: templates/admin/evaluation_list.html:11 templates/admin/i18n_form.html:8
#: templates/admin/i18n_list.html:11
msgid "Course ID"
msgstr "골프장 ID"

#: templates/admin/evaluation_list.html:35
msgid "Are you sure you want to delete this evaluation?"
msgstr "이 평가를 삭제하시겠습니까?"

#: templates/admin/faq_form.html:3 templates/admin/faq_form.html:7
#, fuzzy
msgid "Edit FAQ"
msgstr "환율 편집"

#: templates/admin/faq_form.html:3 templates/admin/faq_form.html:7
#: templates/admin/faq_list.html:9
#, fuzzy
msgid "Create FAQ"
msgstr "생성됨"

#: templates/admin/faq_form.html:19
msgid "Sort Order"
msgstr ""

#: templates/admin/faq_form.html:27 templates/admin/faq_list.html:23
msgid "Question"
msgstr ""

#: templates/admin/faq_form.html:31
#, fuzzy
msgid "Answer"
msgstr "사용자"

#: templates/admin/faq_form.html:33
msgid "HTML allowed"
msgstr ""

#: templates/admin/faq_list.html:3 templates/admin/faq_list.html:7
#, fuzzy
msgid "FAQ Management"
msgstr "상태 관리"

#: templates/admin/faq_list.html:15
msgid "FAQs"
msgstr ""

#: templates/admin/faq_list.html:22
msgid "Order"
msgstr ""

#: templates/admin/faq_list.html:37
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "이 평가를 삭제하시겠습니까?"

#: templates/admin/fx_form.html:2 templates/admin/fx_form.html:5
msgid "Edit FX Rate"
msgstr "환율 편집"

#: templates/admin/fx_form.html:13 templates/admin/fx_list.html:12
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: templates/admin/fx_form.html:18 templates/admin/fx_list.html:13
msgid "Rate to VND"
msgstr "VND 환율"

#: templates/admin/fx_form.html:23
msgid "Source"
msgstr "출처"

#: templates/admin/i18n_form.html:2 templates/admin/i18n_form.html:5
msgid "Edit Translation"
msgstr "번역 편집"

#: templates/admin/i18n_form.html:11
msgid "Designer Name"
msgstr "디자이너 이름"

#: templates/admin/i18n_form.html:13
msgid "SEO Title"
msgstr "SEO 제목"

#: templates/admin/i18n_form.html:14
msgid "SEO Description"
msgstr "SEO 설명"

#: templates/admin/i18n_form.html:15
msgid "Meta Keywords"
msgstr "메타 키워드"

#: templates/admin/i18n_form.html:17
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: templates/admin/i18n_form.html:18
msgid "Fee Note"
msgstr "요금 안내"

#: templates/admin/i18n_form.html:19
msgid "Best Season"
msgstr "최적의 시즌"

#: templates/admin/i18n_form.html:20
msgid "Tips Note"
msgstr "팁 안내"

#: templates/admin/price_form.html:4
msgid "Edit Price"
msgstr "가격 편집"

#: templates/admin/price_list.html:8
msgid "Create New Price"
msgstr "새 가격 생성"

#: templates/admin/price_list.html:15
msgid "Rack Price (VND)"
msgstr "정가 (VND)"

#: templates/admin/price_list.html:16
msgid "Discount Price (VND)"
msgstr "할인 가격 (VND)"

#: templates/admin/review_detail.html:4
msgid "Review"
msgstr "보기"

#: templates/admin/review_detail.html:8
msgid "Review Detail"
msgstr "상세 보기"

#: templates/admin/review_detail.html:23
msgid "Review Content"
msgstr "콘텐츠"

#: templates/admin/review_detail.html:28 templates/admin/review_form.html:55
#: templates/admin/review_list.html:72 templates/admin/review_list.html:120
msgid "Rating"
msgstr "평점"

#: templates/admin/review_detail.html:37 templates/admin/review_list.html:121
msgid "Comment"
msgstr "콘텐츠"

#: templates/admin/review_detail.html:44 templates/admin/review_list.html:122
msgid "Images"
msgstr "시간"

#: templates/admin/review_detail.html:65
msgid "Users who found this helpful"
msgstr "Users who found this helpful"

#: templates/admin/review_detail.html:95 templates/admin/review_form.html:106
msgid "Review Information"
msgstr "골프장 정보"

#: templates/admin/review_detail.html:101 templates/admin/review_form.html:111
msgid "Helpful Count"
msgstr "Helpful Count"

#: templates/admin/review_detail.html:108
msgid "User Information"
msgstr "고객 정보"

#: templates/admin/review_form.html:5 templates/admin/review_form.html:10
msgid "Edit Review"
msgstr "가격 편집"

#: templates/admin/review_form.html:5 templates/admin/review_form.html:10
#: templates/admin/review_form.html:92 templates/admin/review_list.html:10
msgid "Create Review"
msgstr "새 가격 생성"

#: templates/admin/review_form.html:27
msgid "Select Course"
msgstr "통화 선택"

#: templates/admin/review_form.html:36
msgid "Select User"
msgstr "상태 선택"

#: templates/admin/review_form.html:70
msgid "Review Comment"
msgstr "골프장 보기"

#: templates/admin/review_form.html:77
msgid "Current Images"
msgstr "현재 상태"

#: templates/admin/review_form.html:86
msgid "Note: Image management is not available in admin edit mode"
msgstr "Note: Image management is not available in admin edit mode"

#: templates/admin/review_form.html:92
msgid "Update Review"
msgstr "업데이트됨"

#: templates/admin/review_list.html:4 templates/admin/review_list.html:8
msgid "Review Management"
msgstr "예약 관리"

#: templates/admin/review_list.html:19
msgid "Total Reviews"
msgstr "총 수익"

#: templates/admin/review_list.html:27
msgid "Average Rating"
msgstr "평점 선택"

#: templates/admin/review_list.html:35
msgid "5 Star Reviews"
msgstr "5 Star Reviews"

#: templates/admin/review_list.html:43
msgid "Reviews with Images"
msgstr "Reviews with Images"

#: templates/admin/review_list.html:55 templates/admin/user_list.html:18
msgid "Search"
msgstr "사용자"

#: templates/admin/review_list.html:57
msgid "Search by content, user..."
msgstr "Search by content, user..."

#: templates/admin/review_list.html:74
msgid "All Ratings"
msgstr "평점 선택"

#: templates/admin/review_list.html:77
msgid "Stars"
msgstr "상태"

#: templates/admin/review_list.html:100
msgid "Bulk Actions"
msgstr "빠른 작업"

#: templates/admin/review_list.html:101
msgid "Delete Selected"
msgstr "Delete Selected"

#: templates/admin/review_list.html:104
msgid "Are you sure?"
msgstr "Are you sure?"

#: templates/admin/review_list.html:105
msgid "Apply"
msgstr "Apply"

#: templates/admin/review_list.html:123
msgid "Helpful"
msgstr "도움말"

#: templates/admin/review_list.html:190
msgid "No reviews found"
msgstr "예약 내역이 없습니다"

#: templates/admin/review_list.html:203
msgid "Rating Distribution"
msgstr "Rating Distribution"

#: templates/admin/user_form.html:4 templates/admin/user_form.html:9
#, fuzzy
msgid "Edit User"
msgstr "골프장 편집"

#: templates/admin/user_form.html:4 templates/admin/user_form.html:9
#: templates/admin/user_list.html:9
#, fuzzy
msgid "Create User"
msgstr "새 골프장 생성"

#: templates/admin/user_form.html:20
msgid "Use letters, numbers, periods, hyphens, or underscores."
msgstr ""

#: templates/admin/user_form.html:25 templates/admin/user_list.html:34
#, fuzzy
msgid "Full name"
msgstr "전체 이름"

#: templates/admin/user_form.html:33
msgid "Digits, spaces, +, -, and parentheses are allowed."
msgstr ""

#: templates/admin/user_form.html:38 templates/admin/user_list.html:36
#, fuzzy
msgid "Role"
msgstr "홀 수"

#: templates/admin/user_form.html:43
msgid "Admin role cannot be modified here."
msgstr ""

#: templates/admin/user_form.html:54 templates/auth/_login_form.html:15
#: templates/auth/_register_form.html:24 templates/auth/login.html:17
#: templates/auth/register.html:38
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: templates/admin/user_form.html:58
msgid "Leave blank to keep the current password."
msgstr ""

#: templates/admin/user_form.html:60
msgid "Minimum 8 characters with letters and numbers."
msgstr ""

#: templates/admin/user_form.html:67
#, fuzzy
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: templates/admin/user_list.html:15
#, fuzzy
msgid "Search by name, username, or email"
msgstr "Search by content, user..."

#: templates/admin/user_list.html:59
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "이 평가를 삭제하시겠습니까?"

#: templates/admin/user_list.html:69
#, fuzzy
msgid "No users found."
msgstr "예약 내역이 없습니다"

#: templates/auth/_forgot_password_form.html:5
#: templates/auth/forgot_password.html:10
msgid "Enter your email"
msgstr "이메일을 입력하세요"

#: templates/auth/_forgot_password_form.html:8
#: templates/auth/forgot_password.html:13
msgid "Remembered your password?"
msgstr "비밀번호를 기억하셨나요?"

#: templates/auth/_forgot_password_form.html:12
#: templates/auth/_login_form.html:49 templates/auth/_register_form.html:122
#: templates/auth/forgot_password.html:17
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/auth/_forgot_password_form.html:14
#: templates/auth/forgot_password.html:19 templates/auth/reset_password.html:2
#: templates/auth/reset_password.html:9 templates/auth/reset_password.html:71
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: templates/auth/_login_form.html:10 templates/auth/login.html:14
msgid "Enter your username"
msgstr "사용자 이름을 입력하세요"

#: templates/auth/_login_form.html:21 templates/auth/login.html:18
msgid "Enter your password"
msgstr "비밀번호를 입력하세요"

#: templates/auth/_login_form.html:46
msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: templates/auth/_login_form.html:56 templates/auth/_register_form.html:125
msgid "Sign up"
msgstr "회원가입"

#: templates/auth/_register_form.html:17 templates/auth/register.html:30
msgid "Choose a username"
msgstr "사용자 이름 선택"

#: templates/auth/_register_form.html:32 templates/auth/register.html:42
#: templates/auth/reset_password.html:23
msgid ""
"At least 8 characters with uppercase, lowercase, number, and special "
"character"
msgstr ""

#: templates/auth/_register_form.html:33 templates/auth/register.html:43
msgid "Choose a password"
msgstr "비밀번호 선택"

#: templates/auth/_register_form.html:53 templates/auth/register.html:50
#: templates/auth/reset_password.html:44
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: templates/auth/_register_form.html:61 templates/auth/reset_password.html:51
msgid "Repeat the same password"
msgstr "새 비밀번호를 다시 입력하세요"

#: templates/auth/_register_form.html:62 templates/auth/register.html:52
msgid "Re-enter password"
msgstr "새 비밀번호를 다시 입력하세요"

#: templates/auth/_register_form.html:82 templates/auth/register.html:68
msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

#: templates/auth/_register_form.html:88 templates/auth/register.html:70
msgid "Your full name"
msgstr "전체 이름을 입력하세요"

#: templates/auth/_register_form.html:100 templates/auth/register.html:17
msgid "you@example.com"
msgstr "you@example.com"

#: templates/auth/_register_form.html:107 templates/auth/register.html:60
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: templates/auth/_register_form.html:118
msgid "Already have an account?"
msgstr "이미 계정이 있으신가요?"

#: templates/auth/login.html:8
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: templates/auth/login.html:23
msgid "Forgot Password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: templates/auth/login.html:24
msgid "Don't have an account? Register"
msgstr "계정이 없으신가요? 회원가입"

#: templates/auth/register.html:10
msgid "Create an Account"
msgstr "계정 생성"

#: templates/auth/register.html:79
msgid "Already have an account? Sign in"
msgstr "이미 계정이 있습니까? 로그인"

#: templates/auth/reset_password.html:16
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#: templates/auth/reset_password.html:24
msgid "Enter new password"
msgstr "새 비밀번호를 입력하세요"

#: templates/auth/reset_password.html:52
msgid "Re-enter new password"
msgstr "새 비밀번호를 다시 입력하세요"

#: templates/auth/reset_password.html:74
msgid "Back to Home"
msgstr "홈으로 돌아가기"

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:5
msgid "Password Reset Request"
msgstr "비밀번호 재설정 요청"

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:8
msgid "Hello"
msgstr "안녕하세요"

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:9
msgid "You requested a password reset for your TEEtimeVN account."
msgstr "TEEtimeVN 계정의 비밀번호 재설정을 요청하셨습니다."

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:10
msgid ""
"Click the link below to reset your password. This link is valid for 30 "
"minutes:"
msgstr "아래 링크를 클릭하여 비밀번호를 재설정하세요. 이 링크는 30분 동안 유효합니다:"

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:13
msgid "If you did not make this request, simply ignore this email."
msgstr "이 요청을 직접 하지 않으셨다면, 이 이메일을 무시하세요."

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:15
msgid "Thank you,"
msgstr "감사합니다,"

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:16
msgid "The TEEtimeVN Team"
msgstr "TEEtimeVN 팀"

#~ msgid "Booked"
#~ msgstr "예약됨"

#~ msgid "Booking Confirmed!"
#~ msgstr "예약이 확정되었습니다!"

#~ msgid "Booking Status Legend:"
#~ msgstr "예약 상태 안내:"

#~ msgid "Booking successful! We have sent a confirmation to our team."
#~ msgstr "예약이 성공했습니다! 확인 사항을 팀에 전송했습니다."

#~ msgid "Golf Courses"
#~ msgstr "골프 코스"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "도움말"

#~ msgid "Important:"
#~ msgstr "중요:"

#~ msgid "No available time slots for today. Please select another date."
#~ msgstr "오늘은 예약 가능한 시간이 없습니다. 다른 날짜를 선택하세요."

#~ msgid "Number of Players"
#~ msgstr "플레이어 수"

#~ msgid "This action cannot be undone."
#~ msgstr "이 작업은 되돌릴 수 없습니다."

#~ msgid "Waiting for confirmation"
#~ msgstr "확인 대기 중"

#~ msgid "You will receive a confirmation email after cancellation."
#~ msgstr "취소 후 확인 이메일을 받으실 것입니다."

#~ msgid "Your booking is confirmed"
#~ msgstr "예약이 확정되었습니다"

